同女朋友一齊就兩年，求教有咩興祝節目

上年一齊一年嘅時候淨係去左party room，覺得好似好悶咁，今年想送份禮物比佢，同佢搵個地方食飯咁，有冇巴絲打介紹下啲餐廳，或者除咗食飯仲有咩可以做？

標準答案：扑野

飲白酒 食狗肉

仲有呢

食燈籠 玩月餅

得呢樣咋

傻閪先去百佳 依家度度都咁平使乜去嗰度

中出

突擊分手

有無去過啲自助烘焙店 如果樓主女朋友鐘意整吓手作煮吓嘢食應該幾開心

有啊，去自己整？

係啊 有部iPad比你跟住做咁樣 同埋有需要嘅話可以搵人教你 不過要book位嘅

可以去家計會度游一轉

呢個掂，上網研究下先，thx ching

我之前睇過最多人去應該係bake your own同埋bakebe, 可以睇睇

草地野餐?
山頂公園入啲應該少人

搞大佢個肚，做爸爸

頭先上網見到多數都係BYO，ching有無去過？

係咪最頂亭個到？

送假鳩啦

無 不過食過個friend喺嗰度整嘅嘢食 係幾好食

BYO幾方便記得上網book咗位先 網上比錢有discount 同行者要+多$60蚊 因為佢啲cake本身系for 1個人整

利申： 早幾日同仔仔上去整過

咁應該係你個fd整得好食姐

想問係咪佢淨比爐具，材料要自己ready?